老奧 Gantz:E (江戶時代......)

小計！！！
多惠！！！
呀呀呀呀呀！！！

無機械人我切

俾啲新意啦

呢套不知所措 己決定放棄
見到d武器又係𠴱d咁你作古代版做乜柒
換湯不換藥 gantz本身節奏都已經慢 呢套仲慢⋯

唔換武器就無意思

百鬼夜行仲係神作
之後唔知做乜鳩

根本亂咗時間線，
舊作有講黑球點生產，
依家連江戶時代都生產到黑球？

節奏慢撚到癲

gantz g都未畫完又出

完左啦

已完, 不過無中文翻譯版

唔洗中文啦 咁少對白來來去去都係𠴱幾句

仲想食gantz條水到幾時。。。

點生產？ 太耐唔記得左

有個肥妹變咗收音機收外星信號
佢老豆用個信號搵到一大筆錢, 再搞工廠整黑球.
之後送去世界各地............
唔好問我入邊個外星人點嚟.. 我都唔知..

小計計計計計計計計計計計計計計計計計計計計計計計計計計計計計計計計計計計計計計計計計計計計計計計計計計計計計計計計計計計計計計計計計計計計計計計計計計計計計計計計計計計計計計計計計計計計計計計計計計計計計計計計計計計計計

可能吹到有時光機，冇話咩亂唔亂

睇埋第4集了！簡直舊瓶新酒得過份！！
真係一d新意都冇！
所有武器！係所有武器都係同無印一撚樣，一d新意都冇呀！
正式放棄了

作畫果個花月仁之前套宙斯之手幾好睇，不過可惜腰砍左

一年後提我睇啦
睇完第四集已經乜都唔想博.

我第一感覺都好似係亂
但係你咁講完又無WO

睇到佢話唔玩已經之咩事
最後真後O晒咀

永遠支持老奧

Gigant 52

依家變左老奧作故 但第二條友畫?

不如調番轉啦好無

我都唔知
佢最新作AV女優救地球

想佢補完個吸血鬼篇囉

補咩

屌，本身係gantz迷所以見佢再出都有啲期待
但估唔到佢hea到啲武器都一模一樣
起碼畫幾把日本刀呀屌
老奧係咪技窮到咁

既然係古代版
點解武器用番古代??

例如 弓箭, 長矛,關刀, 盾牌, 戰馬

翻炒呃飯食
最重要係3話都未有大波妹

咪就係，呢d大家都諗到弓箭, 投擲武器...
畫少少有古代感嘅gantz武器有幾難...

有機會連黑波都無

一樣既黑球 , 一樣既光頭佬

又炒冷飯

仲衰過炒冷飯... 高科技打竹甲外星人...
江戶黑球武器同現代黑球武器一樣...
假設同一條時間線.
200年時間啲外星人仲未解決到黑球問題..
執柒咗佢啦。

最剋人憎係炒冷飯都炒得hea過人

我諗條友係借老奧個故仔黎畫姐
其實老奧無辜的...

我亂估覺得係 Terminator 方式 , 阻唔到主角 , 就回到過去殺佢老母 ( 祖先 )
而黑球都跟住回到過去 , 所以個黑球/武器同無印一樣 !

無印結局 "真理之屋" 裡面講左最先收到外星人信息既係現代德國人個弱智女 , 而外星人只係傳送左軍事科技 , 黑球既遊戲方式 ( 隱瞞敵人資料 / 限制武器 / 計分 ) 只係德國人之後既人擅自添加

- - -
火繩槍 當時年代都可能有既 , 但會唔會出現架 GANTZ 電單車 , 抑或出 GANTZ 馬 ?

老奧完咗gantz後D作品都唔係好掂, 玩黎玩去都係嗰幾味野, 毒撚、大波妹、外星人
不如佢自己畫返GANTZ續集算啦

其實最應該大阪篇之後 重畫

佢畫啲女真係幾正

都要同老奧買版權架

簡直係愚忠fans..
Gantz:E,老奧寫架個故事，花月仁只係負責畫
咪好似一拳同火影撚咁啦，一有咩事就賴晒落去個作畫度

Sorry

本身個設定好好

但畫完又畫 畫完又畫....

仲要全部一樣 毫無誠意

gigant 53
老奧整喊少女

花月仁都係畫開大波妹㗎, 睇下佢套《笹人》

對GANTZ嘅印象

下平玲花好好J
多惠越嚟越靚